點解條肥佬咁柒都可以有條幾qq既女…

我就要做寡佬…

乾妹妹

wdym...

又偷拍我

倉鼠食蕉

dllm個肚腩頂住個女仔好嘔心🤮

我都想要矮妹…

Meaning.........?

我可以用胸肌頂都單身🚬🚬🚬

做乜影我?

層主減肥未

連登仔有希望，可惜唔係喺香港

收到風肥佬多數3cm…

因為你仲7 過肥仔

人哋話我似v仔…

我比機會囡囡Feel special呀 減咩肥

我有14CM

我睇你講野似傻仔...

咁能fancy?...🚬🚬

我得13...哭咗

老實講 唔葡萄就假既

好嘔心，

個女仔係咪小學生，著對咁既波鞋